點解熱門無咩po係915

唱歌還唱歌，唔好唔記得主線啊

日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道

主線！！！！！！915要人！！！！！！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

自推10次

push

大家聽日見

915推土機出動

推

推推推推

915 無大台

915 銅鑼灣 各自各行街

915 銅鑼灣有狗撚go

915 唔出正契弟

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

915!!!!!!!!!!

915915915 幫推

915

多謝上面各位巴絲幫推
915 見